是日宵夜，餓撚勿入。。。

一個人食？咁樓主一定係肥仔肥婆

獨食難肥

嘩屌

正

屌你夜媽媽
好肚餓呀

屌

好想食

落街買吧
中埸休息 飽飽地

邊個俾負皮